{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_070260",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "만타"
    },
    "text": "清州雲里ダンキルに位置するレストランは、生麺パスタとナチュラルワインを販売しています。 営業時間は毎日11:30から21:30までで、月、水、日曜日には15:00から17:30までブレイクタイムがあります。 ランチの最後の注文は14:30、ディナーの最後の注文は20:30です。 火曜日は休みです。 メニューにはピスタチオベーコンピザがあります。 価格は23,000ウォンです。 また、マンタのメニューも販売しています。 価格は変動します。 他のメニューにはニョッキ、エビのアーリオオーリオ、ベーコンのカルボナーラ、マルゲリータ、アンチョビボンゴレ、ラグーパスタ、バルサミコサラダがあります。 価格はそれぞれ16,000ウォン、14,000ウォン、15,000ウォン、21,000ウォン、14,000ウォン、16,000ウォン、11,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "このレストランは清州雲里ダンキルに位置しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このレストランの営業時間は毎日11:30から21:30までです。"
        },
        {
            "question": "ブレイクタイムは何時から何時までですか？",
            "answer": "ブレイクタイムは月、水、日曜日には15:00から17:30までです。"
        },
        {
            "question": "ランチの最後の注文は何時ですか？",
            "answer": "ランチの最後の注文は14:30です。"
        },
        {
            "question": "ディナーの最後の注文は何時ですか？",
            "answer": "ディナーの最後の注文は20:30です。"
        },
        {
            "question": "このレストランは火曜日は営業していますか？",
            "answer": "いいえ、このレストランは火曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "メニューには何がありますか？",
            "answer": "メニューにはピスタチオベーコンピザ、マンタ、ニョッキ、エビのアーリオオーリオ、ベーコンのカルボナーラ、マルゲリータ、アンチョビボンゴレ、ラグーパスタ、バルサミコサラダがあります。"
        },
        {
            "question": "ピスタチオベーコンピザの値段はいくらですか？",
            "answer": "ピスタチオベーコンピザの値段は23,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マンタの値段はいくらですか？",
            "answer": "マンタの値段は変動します。"
        },
        {
            "question": "エビのアーリオオーリオの値段はいくらですか？",
            "answer": "エビのアーリオオーリオの値段は14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ベーコンのカルボナーラの値段はいくらですか？",
            "answer": "ベーコンのカルボナーラの値段は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マルゲリータの値段はいくらですか？",
            "answer": "マルゲリータの値段は21,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アンチョビボンゴレの値段はいくらですか？",
            "answer": "アンチョビボンゴレの値段は14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ラグーパスタの値段はいくらですか？",
            "answer": "ラグーパスタの値段は16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バルサミコサラダの値段はいくらですか？",
            "answer": "バルサミコサラダの値段は11,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 275,
        "QA": 519
    }
}